老豆叫我同男朋友分手，應該點做

同男朋友一齊左六年，拍到而家大家都year2
佢對我好好，咩都會就哂我
每晚都會facetime唱歌哄我訓
又唔會強迫我做自己唔想做既野(e.g.搞野)
佢話我個處應該等佢第時做我老公先破
我好多次都感動到想喊
不過我知佢唔想我喊所以忍住

問題黎喇
佢讀緊乞食科
醫科出生既老豆話跟住佢下半生一定會好辛苦
叫我快d同佢分手，長痛不如短痛
雖然入大學以黎識得一年，但老豆真係好可靠
我地全組人都當佢親生老豆一樣
可能佢真係講得岩....

同老豆做愛

我地全組人都當佢親生老豆一樣

屌

push

0分重作

哩個故事每日上演幾多次?

分手第一日老豆破處

第二日即飛。

第三日開post求男朋友原諒。

下一年新主角新故事重新上演

老豆對我好好
應該唔係你諗果種人

爸爸

假膠

我竟然好認真咁睇曬

乞食科就一定乞食？
你究竟愛佢個人定愛佢未來啲前途？
人地對你咁好老豆講兩句就動搖係乜野想法黎
祝樓主早日釣返隻金龜唔好晒左死窮撚們嘅窮幸福

鹿常幫我測個字
今之真係唔知點做

我都分唔清到底樓主係假膠定真心

如果係真心，飛左條仔保證你後悔

始終係初戀
我都幾唔捨得

唔捨得還唔捨得 你到底係味愛佢架
愛佢就味撚聽你個所謂老豆講野啦 佢又唔係你親生老豆

醫科出生
全組人既老豆

肯定係假膠啦

係初戀就快快飛啦
數學統計話第一條仔一定要飛
第時先至會預到男神架
勉強冇幸福呀
同條窮乞食男友講聲898啦
奉獻自己比老豆

你同條仔拍拖關你老豆鳩事咩？親生老豆都未出聲

牙女 飛左條囝味 老豆掛住你

我有幾個老豆
個個都逼我含